原來徐錦江真係一個痴撚線嘅人

05年嘅康熙來了
一開聲已經嚇死你，好斯文，把聲勁溫柔！

第二樣痴線，5:44開始睇
因為落雨截唔到的士
就直接去車行即場買車揸返屋企
真係好狂妄

咁你會諗大把有錢佬仲癲過佢啦
條片18:30講佢點娶佢老婆
話有次拍戲喺酒店食飯，食食吓見到外面有隊女兵經過
然後佢就走埋去其中一個女兵話
我叫徐錦江，係個演員
我好鍾意你，想同你結婚
仲變態過仙氣女神條友

講完就冇再撞過大家，咁啱半年後喺北京又突然撞到
徐錦江件痴線佬就同個女兵講
我一個禮拜後去雲南，你過嚟搵我結婚啦
但佢地係完全唔識
佢講返點解會鐘意個女兵
佢平時會畫畫，個女兵同佢自己畫嘅一個女仔好似樣
一睇張畫我都呆咗，真係勁似

仲有一樣痴線就係
佢拍戲去到邊都會帶埋阿媽去，驚冇人好好照顧佢
咁嘅孝子真係世界級

佢把聲太斯文
所以舊時啲戲就算佢得閒配或者識配都唔可以配返自己
林正英都係

以前d戲好多都係配音
吸星大法都係後期配音

因為落雨截唔到的士
就直接去車行即場買車揸返屋企

買得來都返到

其實上呢啲節目講嘅故仔係咪同連登吹水大會差唔多

佢阿媽睇住佢拍三級片？

徐錦山畫完呢幅畫
見到有個女人好似畫中人，就娶咗佢

但你睇哂成集真係覺得佢係癲架喎
佢同老婆講我幫你剪頭髮呀，跟住就幫佢老婆鏟光哂

如果鰲拜用呢把聲真係唔掂

佢老婆都有一齊上康熙來了，可以睇吓佢個光頭

其實覺得佢好man好型

剛中帶柔

佢拍烈火戰車用真聲都好溫柔

應該冇帶去片場啦
佢拍全裸寫真集，跟住佢阿媽受盡閒話
覺得呢啲批評好傷害自己個仔，佢阿媽好難受
講到徐錦江都喊埋

講個真人真事大家聽
小弟細個做波鞋街sales
有一日同同事唔知講開乜
我好大聲講左句「啫神」
點知佢就喺我後面

PS.佢以前有個花朵叫啫神

佢有冇啤住你

佢氣定神閒咁望住我
係我自己覺得唔好意思

索尼罪大滔天，搞到百姓怨聲載道 !

早幾年睇蘋果好似住響北京度畫山水畫

有啲似黎姿

冇記錯佢好似係一個國畫大師

徐錦江畫畫好叻㗎

現代版張飛

但佢拍咸片揸人波個淫樣好真
呢d由心出發冇得呃

早幾年仲搞間藝術館

佢根本就係鳩up大師
話自己身肌肉唔係練出黎既
係日思夜想諗下諗下諗出黎既

唔係佢痴撚線，係佢哋兩公婆都痴撚線

係，仲要係嶺南派既傳人

減肥同練大隻真係可以靠想像力輔助，當然唔可能係乜運動都唔做啦。

我花和尚練到銅皮鐵骨，全靠嚟城市𢱕骨！

連登仔因為扑野冇套，直接唔用， 啊唔係 撚有得扑野咩

點做到

仲要係一個撚樣

我都唔識講，因為我見過呢個說法去嘗試，真心有效，同吸引力法則一樣，唔可以純FF，要好具體咁幻想。

條片我就係睇唔到佢有強調兩者關系同輕重
淨係話諗下就得
咁可能佢天生異稟 d肌肉可以好似扯旗咁靠諗下就識膨脹

藝術家

唔怪得性交都轉到運

肯想像自己瞓醒未

雷神

成日都演省港奇兵

講出黎有冇尷尬

呢啲唔係叫變態, 而係率直,

爸打諗多d自己個腦

你有錢都得

有冇覺得會比佢一掌打撚死

覺得佢係鬼佬性格
好隨心

咁癡線下次畫第二幅又見到個似既女人咪要同佢結婚
同依家個老婆離婚

烈火戰車出返自己把聲。

你個比喻真係

勾魂惡夢

我就未見過鬼佬咁樣幫老婆剃頭

佢藝術家黎

點解仲未有我全部都要.jpg

警告
毒撚唔好FF 你都得

有
驚驚地
果陣都唔知佢原來係個文人黎
以前佢d角色唔係殺人就強姦犯

把聲勁溫柔

月光有月經
一定有妖精!!

高手

屌你唔關吸引力法則事
有實驗證明 幻想自己做重量訓練係會刺激腦入面肌肉生長既既機制 再促進肌肉生長 仲要係同做gym 差唔多
不過要諗得好仔細 eg 每個動作都要係腦入面完成一次 諗足幾多下幾多set

聽到呢到即刻膠晒

把聲勁溫柔.gif

冇錯，男人都好羨慕

同意

徐錦江勁正

黃定藍先

尷尬程度直逼大道羅馬同石頭出糧

揸波還揸波
温柔還温柔
兩樣嘢來的

睇完好想去

唔係wo,好多套都佢自己聲

例如賭神3

眼大大幾靚

繼續吹

樓主文字打出嚟唔洗人睇片 此風可長

Btw帶阿媽嗰段唔算癡線嘅

關吸引力法則乜事？
你講國安法仲貼切

有冇幅畫圖

老母睇住佢同李麗珍個場激情戲

唔覺有幾似，只不過都係 臉圓形女仔

次次見到佢都諗起撚樣

似撚

最近癲唔係呢度 最癲係佢買咗個湖中島 用全國各地收集返嚟嘅古董傢俬 將個島改造成佢心目中嘅山水畫風景

八九十年代，黎香港 掘金做戲子，語不驚人9up當補身，十個有九個都咁上下啦！由其係做二三線，唔9up邊個記得？邊個記者寫你？

唔怪得套套戲都配音

你係咪唔記得咗句金句？

好撚正

有研究做過係有分別

做鳩角咪得，做惡人就要另一把聲

月光有月經 必定有妖精

你當雷神流架﹐話哂三巨頭之一

而家先知果把唔係佢把聲

我要晒

係藝術家性格

豹子頭 高手高手高高手呢？

真，明明佢老婆五官幾靚，係都要鏟埋人地個頭

邊忽似

點解咁有錢但冇私人司機

好有氣質

城市fitness club～身份高幾級！

總之我出力 大家有得食

鐘意自己片車掛

徐錦江春色來天

無錯呀...尤其係外表粗獷但手法溫柔咁揸
嗰陣反差好易令人高潮
想俾佢揸

記起
告訴你什麼叫做愛

應該係一直想買車
借啲二去買車啫

嗰時我老豆又係行行下商場買咗架車返黎

應該基因遺傳

因為監獄風雲？有一幕話佢係「三隻腳」吸引到獄長老婆

賭神2佢嗰把會唔會係原聲？

呢啲人平時都傻下傻下
其實思想深度好深

又諗起佢本寫真集

想打丁了

有冇打包？

印象係因為佢本寫真而有呢個名

次次聽佢真聲
都FF佢拍九品芝麻官 "嚇下佢先"果下鳩叫未配音前會係點

北方的姑娘，面紅紅，眼大大

唔係滿清十大酷刑
個角色叫啫神雲中龍咩

我諗唔會特登尻噏呢啲野 以前嘅年代真係唔出奇

我諗真係基因問題
我以前有個同學 都係天生好大隻
初中都好大隻 好結實
佢話佢老豆都係咁

淨係知佢畫畫好撚勁

好似黑人咁囉，求其做少少運動已經會變到好有線條

咁應該係
但果陣d報紙經常用啫神黎宣傳佢本寫真
我先識呢個名

諗起之前個po，日本毒男叫雞，老母旁邊叫加油打氣…

分唔到係咪p過

溝女個到好癲仲要咁好彩娶到個處女

都有幾分似
眼大， et 咁既面型

求寫真

因為佢喺自己本寫真集露啫啫，而且全身搽咗金油（好似少林寺十八銅人嗰隻）…

見過類似嘅研究，不過係籃球，冥想組同訓練組嘅命中率最後差唔多，但前提係兩組嘅鍛鍊時間其實都差唔多，要ff咁耐射罰球/做gym其實都唔係易

唔係，把聲應該係盧雄配

個個當你講笑以為諗下啲肌肉出曬嚟
事實係 輔助 嗰兩個字，係有啲幫助身體分泌啲唔知咩出嚟令你成個過程會容易過其他人有肌肉

周永光配

把聲同佢外形襯到絕，仲以為原聲黎

估唔到咁好睇

大陸都有龍珠睇架嘛

徐錦江有無戴過白眼鏡出街
有次喺街好似見過佢

意志力需求好大
同冥想差唔多
btw 真係做gym/練罰球其實都係冥冥中train緊個腦對身體既協調
所以我覺得齋9ban個ball唔用腦都係冇用

睇住佢做撚樣

真，發達都可以
所以連仔個個FG 30K+

師兄會唔會諗諗下條女都會射咗？

賭神3先係自己把聲

佢係咪藍絲？真心問

如果每日幻想扑嘢會有咩效果？

練罰球係用個身體去記憶個射法，每個肌肉嘅調節

呢啲真係藝術
唔係懶高深嗰啲

撚樣

仲有舒淇

The crazier the better

把聲好溫柔

講起頭 ， 一定記得佢個龜頭

佢原本把聲同以前有線個配音好似

我試過出街唔記得帶水，就直接去7仔買水飲

效果係有，但一定無真係操一樣

我花和尚銅皮鐵骨 全靠嚟城市揼骨
嗰把係咪真聲？

好似你夜晚咁囉

lm

屌你老撚癲
個藝術追求層次高到

你死左轉生去異世界會開啟大賢者技能

咁係因為你以為車無娛樂成份

最痴線係拍復仇者聯盟3

係，其實揸車同打機差唔多

邊個叫我

嗰種高度係我哋呢啲唔識藝術嘅盲毛 見到都會覺得：哇又真係幾撚靚喎

好野，唔洗去摸骨啦

真正嘅藝術應該係要咁

真係有研究做到 但同上面講既乜乜吸引力法則唔同

石榴姐?

係，下個月30歲都未扑過一次

仲有佢話佢自己從來無健身，淨係靠想像就有肌肉

佢真係一個藝術家嚟

湖上升明月 一聽加埋個圖即刻明左
係大陸起左個中國色彩但非支那味既地方出嚟

佢本身係咪有錢仔?

曹宏威啲朋友嚟喎

𨳒原來講佢

輔助即係點

徐錦江出生於一個杏林家庭，家有一名胞妹。父母、祖父、姑姑和叔叔均是醫生。在文化大革命發生時，第一個被抄家的是他的家庭。

徐錦江的父親為哈爾濱人，而母親則為秘魯人。故此徐錦江擁有秘魯血統。

唔怪得咁靚仔

朱茵

真.藝術家

book唔到酒店係附近買層樓

落雨唔想迫交通工具去車行即時買車真係好勁

唔知有冇人睇過幾年前套大陸綜藝 一路成年
佢同個仔上去參加 係咁抽中埋啲爛屋
徐錦江勁大細路 郁啲就發脾氣 郁啲又話要返屋企
係個仔18歲係咁氹佢 係咁同佢講冇事㗎
講講下野又好感性咁喊哂口
佢老婆黎到嗰陣（with光頭）
簡直係當個仔透明
佢老婆係真心崇拜佢 真心愛佢
仲要同個仔講要湊住老豆 睇住老豆
有冇搞到個老豆唔開心 WTF

佢同黃秋生都係半個鬼佬
黃秋生嗰集又係好正，吹口琴嗰part型到

掛個T牌揸返屋企

無，但wiki到

徐錦江喜歡和兒子徐菲玩生存遊戲，因為他希望透過這種遊戲讓兒子體驗成長中難免經歷的痛苦和沮喪，而且亦讓他知道遊戲跟生活一樣，每分每秒都要認真面對。

郝精忠 公安大隊長

Wiki話周志輝。

仲有李華月

之前睇過呢集，覺得佢既行事作風都好傳奇

感情方面又係

喺香港揸車有咩娛樂成份
雖然要避開啲搵食車係幾刺激嘅

with 光頭

咁佢又真係幾得人愛
外表唔洗講，依啲見人見至啦
又有才華，善良心地好，咁有諗法，又有修養，依啲男人邊到搵

我真係好認真

如果係吸引力法則來講，即係唔關呢個身體練健身呢件事，都係有可能嘅，不過都係果句，唔可以單純嘅幻想係要有一個好具體嘅想像。
得閒可以睇吓吸引力法則呢啲咁嘅文章，對我來講我覺得係有用嘅，但如果對已經好負面嘅人可能做唔到呢種效果，因為佢會成日去駁斥自己。

邊隻字睇唔明？我係話改咗想像要好似同吸引力法則一樣咁樣去想像

點啊你哋係咪唔識睇中文
我係講緊嗰種幻想係要同吸引力法則一樣，要好具體。
唔係話佢哋兩個係同一樣嘢

人類就係鍾意拒絕一啲覺得奇怪嘅嘢

佢話以為香港係一個好開放嘅地方
會接受到佢拍寫真 原來唔得
但咁多年過去 香港思想都無咩點進步過

幾好睇

現實係眼細鼻扁臉盆大

你咁同問揸go kart 有咩好玩一樣
好撚傻鳩

自問唔識享受
淨係會喺外國揸 hk我寧願搭的
出入又唔使搵位擺 搵到位又要幾手軚先入到
一啲都唔享受

佢老婆幾靚

點解我愈望愈覺得佢老婆有啲似GEM

好岩做古裝

呢啲貼紙係咩黎

真心佩服

畫得大波就難揾

到底呢條友拍埋咁多片而家身家有幾多？

雷神嚟

咁似李亞鵬雪山小鎮
賣地產